{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53115&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아스티호텔부산역"
    },
    "text": "釜山港大橋と北港を抱いた美しい景色と感覚的なインテリアが自慢の宿です。 360室の客室を保有しており、清潔で美しい客室を提供しています。 釜山駅は徒歩5分の距離にあり、韓国ハッチソンターミナルまでは車で7分かかります。 釜山·ソンド海水浴場は車で2分の距離にあり、旅行者にとって便利な位置にあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は無料で利用できます。 宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料で利用できます。 レストランとしてはアルファスト&スプマンテとグスト・レストランがあり、2階に位置しております。 朝食はグストレストランで提供され、大人は22,000ウォンでご利用いただけます。 単品朝食は幼児に無料で提供されません。 全客室では調理ができません。入室人数を超えた場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時には客室タイプが選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "360室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に釜山駅がありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から韓国ハッチソンターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から釜山・ソンド海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で約2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のフィットネスセンターとビジネスセンターは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊客は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、アルファスト&スプマンテとグスト・レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はグストレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "大人の場合、22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児には朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "いいえ、幼児には朝食は無料で提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の客室タイプが異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際の客室タイプが異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 499
    }
}